求關心，我係女神屋企樓下等緊

等咗成晚，佢一直唔肯落黎，我應唔應該繼續等？
有冇巴絲可以關心下我

求屌醒

走喇，要落黎一早落左黎喇

但佢明明應承咗...

裝睡的人叫不醒

求屌醒的人屌不醒

再屌下啦

等天光啦, 你黎得都預左等, 比啲誠意佢睇下, 如果等到死心你就會走

明明琴日都好哋哋

從來未聽過咁樣會追到女仔
咁樣就算一齊左都唔會耐

點解可以咁絕情

樓下等好多人都做過，但其實好撚on9，冇人會理你架

唔想破壞承諾

雖然唔知咩事，
但你咁樣等反而覺得你好煩喎

講下發生咩事

條街好凍，入咗m記等

要落一早落左，走啦

知唔知住幾樓? 買D M 記之後攞上佢用D味引佢開門

唔知呀佢唔肯講，佢可能覺得我變態

收撚皮啦

佢要理你一早落咗嚟啦

唔好撚on9 啦 鍾意你仲唔一早落黎咩 你做到咁唔通佢唔知你心意咩 返屋企啦

返屋企訓好過啦